李佳芯上載台慶靚相上網 好姊妹唐詩詠：Ho Leung

已經有2個post恥笑佢，但小美都忍唔住再開

藝人都鍾意喺社交網站開PO同粉絲分享佢哋嘅生活，不過過往曾經有唔少藝人因為打錯字，而淪為笑柄。之前就有坤哥將「吃好東西」寫成「吃好西」及連詩雅將「rest in peace」寫成「rest in piece」等等，今期最新「焦點」就有唐詩詠（37）。

無綫盛事《萬千星輝賀台慶》喺前日舉行，唔少小生花旦都盛裝出席，著得咁靚當然要影相放上網留念啦！李佳芯（Ali）喺今日凌晨時分上載自己嘅靚相上網，唔少網民都大讚佢靚，而同佢老友鬼鬼嘅唐詩詠都有留言：「Ho Leung ❤️❤️❤️😍😍」，不過詩詠似乎係唔小心將「Leng」（靚）打成「Leung」（娘），雖然只係差一隻字，但係意思就差好遠啦～

我姨：珍系吾巧意思嘞

笑左 笑撚埋右

[唐姨又發功]唐姨笑Ali好娘

37歲唐姨公然批鬥女神Ali：好娘呀！！！！！

有心定無意呀

推上報

嘻嘻

頂，唔記得打唐姨風暴

係人都知啦

Ali真係好靚

關千雪咩事

我屍詠英文咁好一定係Auto correct啦

咪上左報囉

誇世代個陣 雖然無睇

同ex睇咗一半之後無睇

陳豪
呀卡

你唔係j歐陽振華咩

屌 又bin c

笑死

Ho cheap

好心唐姨就打返中文啦

視后d 水平
唔識用pretty , like 完就算撚數啦
小學雞程度